一人一段想比對方知既歌詞

I've been waiting for your reply
Been asking why and why
騙自己 不在意 這遊戲
先離席 只是 怕被丟棄
說再多藉口
也無法回頭
有太多的承諾
從來沒兌現過
You were crazy about me
Now you say goodbye easily

投懷送抱敗壞名聲 彷似為你慢性殉情

I see your monsters
I see your pain
Tell me your problems
I'll chase them away

I'll be your lighthouse
I'll make it okay
When I see your monsters
I'll stand there so brave
And chase them all away

Thx

知不知每晚j你十次百次

原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁

平凡亦可 平淡亦可
自有天地 但求日出
清早到後 能望見你
那已經很好過

We dont talk anymore

已經忘了多久我們沒有對話
已經忘了多久我們沒有對罵
在天黑的時候 你還會不會怕
沒有你在身邊我要怎麼wake up

點起一支煙看見你的背後
再點一支煙等著你的回頭
重複了一千篇 都不見你回眸
終於夠一千天 但你仍然會走

話題終結又是第幾天
這冬天被我討厭
承受痛苦再多一次
停暫我幼稚的心智

默默付出了幾多
傷心躲進了被窩
I can't forget you

從前是驚心動魄嗎 只想聽到你說的話
原來是不可或缺嗎 只想那一切沒變化
離別是不可避免嗎 只需再一次遇見吧
從來沒天荒地老嗎 但我卻 多麼牽掛

我怕時間太快 不夠將你看仔細
我怕時間太慢 日夜擔心失去你
恨不得一夜之間白頭 永不分離

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

最渺小的我 有大大的夢
我願意安靜的活在每個有你的角落
如果生活還有什麼 會讓你難過
別怕 讓我留在你身邊 都陪你渡過
最渺小的我 最卑微的夢

如有天櫻花再開，期望可跟你視愛

仆街打錯字

偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身 共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高 逐漸滑落 谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓

I feel wonderful
Because I see the love light in your eyes
And the wonder of it all
Is that you just don’t realize how much I love you

Cos I’ve been waiting for so long
And I’ve been thinking over, oh on and on

如何能穿梭分針改變這墓碑
讓錯過的對話變換最美的對白

我們的末日
作詞：周耀輝
作曲：Davy Chan
編曲：劉志遠
監製：Davy Chan

葡萄會趁雨天向上爬 薔薇會趁晚霞萬里香
然而世界那許歲月長
壞到 明明會碰到 但只得一分鐘
因此請盡量做到 盡量將你與我流露
然後分開 一樣會白頭 亦可偕老

末日將到我們要擁抱 就這麼多好 不應憤怒
一分鐘亦要捉 什麼的記憶
和什麼的嘆息 也好

末日將到我們太多想遇到 就這麼剛好 別繼續
一分鐘亦要捉 解不清的高興
和醫不好的抑鬱症 也會永恆到老

誰人有臉記得要面紅 誰人有眼努力別要哭
從來世界最終會徒勞
壞到 明明會碰到 但只得一分鐘
因此請盡量做到 盡量將你與我流露
然後分開 一樣會白頭 亦可偕老

末日將到我們要起舞 就這麼多好 不應憤怒
一分鐘亦要捉到 什麼的記憶
和什麼的嘆息 也好

末日將到我們太多想遇到 就這麼剛好 別繼續
一分鐘後結束 捨不得都高興
而聽不到的都想應 也算永恆到老

我要的愛只在你身上存在
要不是你不會哭得笑得傻得像小孩
在一起不簡單別輕易 說分開
你給的愛都變成我的依賴
依賴著你的我可以盡情不勇敢
因為你我相信愛存在

誰能真的讓誰幸福到故事的結尾
何必那麼的慌張 有時清醒 才是錯誤的開始

有了你開心啲 乜都稱心滿意

而既然分開了 何必又想打擾
為何愛人丟低了 才來明白對方緊要
而既然分開了 問好亦不必要
原來我仍想知你 與情人近況
可會對我懷緬

我好想你 好想你 卻不露痕跡
我還踮著腳思念 我還任記憶盤旋
我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂

我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂

巴打 加油

我只想忘掉你聽到的表情像很荒謬

可懷念我

如令你發現為你而活到失敗 令人不安 我品性壞

驀然回首 數不清的回憶
正重現我眼前
在誰也看不見的地方流過的眼淚
成就了現在的妳
也成就了各式各樣的愛情
油然而生的念頭
只想和妳說聲「謝謝」

最尾果句好true

呢首正d

樓主有taste!!

夏至秋天的距離
月與倒影的距離

好似唔多人聽

個mv真係

想愛你 夜深中突然心痛過

所以我求求你 別讓我離開你

我要的愛只在你身上存在
要不是你不會哭得笑得傻得像小孩
在一起不簡單別輕易 說分開

你給的愛都變成我的依賴

為甚麼你帶我走過最難忘的旅行
然後後留下最痛的紀念品

依賴著你的我可以盡情不勇敢
因為你我相信愛存在

You’re beautiful is true
But I will never be with you

最後也許終須懂放低
回憶的一切 多麼可貴 最後仍白費

好想好好愛你這一句話只能藏成秘密

你不在 當我最需要愛 你卻不在
無盡的等待 像獨白的難捱

晴天 陰天 雨天 你在何地代表我天氣

忘掉你是我的新志願 仿如拆下炸彈點火線
但你在記憶的每層開展 我又能怎麼去剪

I walked ten thousand miles, ten thousand miles to see you,
And every gasp of breath i grabbed at just to find you,
I climbed up every hill to get, to you,
I wandered ancient lands to hold, just you.

留一輩子給你 承諾認真與你活一世
從初見到終老 原來是一個美學命題
手牽手跨過白雪 春風吹花卉
尋個樹蔭雙宿雙棲
如步伐亂了 心中有依歸

花開不必富貴 要從庸俗下解放 青春故意怒放

懷疑是愛 懷疑在幻想想去親你
就此緩緩凝望你
便緩緩忘掉自己

我想摸你乳房

從前從前 有個人愛妳很久 但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠

Can you stay up all night
Fuck me 'til the daylight
34, 35

即使再見面 成熟地表演
不如不見

少理阿爸正仆街

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過
夜長夢還多 你就不要想起我
到時候你就知道有多痛

如除我以外在你心 還多出一個人
你瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

恨你從頭到尾都不正常 何時能算賬
為何還怕報復完了 叫誰人心傷
痛恨愛曾成就太好心腸
期望寬恕你 都侮辱我善良

看不見你的笑我怎麼睡得著

I'm a space bound rocket ship and your heart's the moon.

偷偷唱著這曲幻想他聽見
學下吉他中環賣唱太痴纏
再見不到也許人生少不免
金毛ling何事秋風悲畫扇

除了你我不能感到...

站到太近目中都是你
站到太近明知都是運氣

談情一世 發現 願望極渺小
留下一點 距離 回味猶自心跳

即使教我妒忌 祝福我已預備
仍期望下個可給你福氣
自願犧牲 來容我捨棄
如前面路更闊 更勝與我一起
何妨道別成就你

佢d歌好正

天空和我的中間 只剩傾盆的思念

在失去你的風景裡面 你卻佔據了整個世界 每一張相片 每一個房間 每一滴眼淚
在充滿你的回憶裡面 我獨自一人和眼淚周旋 一步步走向 孤單的明天

也許在來生的某個明天 我們能再寫新的情節
一步步完成 當時心願
一步步完成 最美殘缺

Dan dan 心魅かれてく
自分でも不思議なんだけど
何かあると一番(すぐ)に
君に電話したくなる
Zen zen 気のないフリしても
結局 君のことだけ見ていた
海の彼方へ 飛び出そうよ
Hold my hand

你離開了卻散落四周

原來你是我最想留住的幸運
原來我們和愛情曾經靠得那麼近

識嘢

留我做個垃圾 長留戀於你家

雖則再見面時或會顫抖
畢竟當初你是我的所有
不想剖析你為何會厭舊
亦沒有資格憎你放開手

Was I missed you
Yes, it's true
I should've known not to let you go
Let you go
'Cause I missed you
Baby boo
We could've grown if I held you close
Held you close

夢ならばどれほどよかったでしょう
未だにあなたのことを夢にみる

呢排成日loop

腳腳

我今天歌歌多呵呵 你股票價格怎麼 你工作報告幾個 你心裡世界沒變幾多

我今天歌歌多呵呵 你家裡老幼怎麼 你炒過芥菜幾粿 此刻我聲音令你的心中充塞著什麼?

連登仔對答

唔理咁多 搞我就要打 打 打 打

越戒越愛越愛越戒 彷彿終生討債
違逆我的宗旨送抱投懷 不免病態
越怕越愛越想越歪 辛苦得很痛快
被誘惑也肯在挨 是否錯愛都只因變態

Just the way you are

來到我入魔

跟你試過遷就
痛也不分手先至悟透人世裡有一些價值 是比愛恨大
要補這個深溝 憑著愛不足夠

這幾天恐怕要工作到特別夜沒法見
想哭兩秒都要去到深宵三點 才能抽空心酸

mla

Cos You're My Superman 你會令難過亦過得好
因你一聲早 珍惜每個清早

從未來再見遺憾舊時不太會戀愛

傷得我這樣徹底
會否對我也於心有愧？

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使

躺下去 上路去 別太念掛這裡
倘若這絕症讓你 太洩氣萎衰
我願抱你過最後行程 背上你恐懼
為你 平伏情緒

如有天櫻花再開

期望可跟你做愛

如若早三五七年相見 何來內心交戰

我愈想你，我就愈想你，做什麼都沒有心機。
我愈想你，我就愈憎你，為什麼你要將我捨棄？
我愈憎你，我就愈生氣，為什麼你不給我驚喜？
我愈生氣，我就愈小器，為什麼我要將你念記？

我好想你 好想你 卻欺騙自己

好有同感

有咩歌係講緊wrong timing

床上那個你是誰 裙下那個你是誰
和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退

巴打邊行，我係工程狗，不過係武面，同埋要涉及少少文面野

我不要當你的備胎
有事不要打過來

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨
明日我 如常過
沒想起你丁點

我碌鳩又痕又腫

建造業 .. 之前就分手但日日凌晨先放到工..成日聽擇日失戀

能成為密友 大概總帶着愛

祝福你快樂 多於我快樂
應該信愛是最天真直覺 埋沒性格等你塗改
這種愛叫活該 被拋低都不算意外 情人別放開

同類人

每一次站在月台談心聲
乘夜行列車 幾千個他 匆匆擦身過
盛世的愛情月台都可見證

我讓自己忘記了時間 任霓紅燈明滅
我丟開了所有眷戀 不去想明天
沒有愛情的日子有點倦
註定的孤單也無可避免
為自己準備更多的香煙
更多的音樂 陪著熬過漫漫長夜

決定離開你的那一天
你並不在身邊 也不過是一念之間
你我斷了線

不必等待的日子很清閒
沒有傳說中魂夢兩相牽
就在這一刻 我發現
愛是禁不起考驗

愛情的開始 求的是癡狂
愛情的結束 卻換滿心愁悵
藏在我心中的那些美麗的慾望
不說不代表不想
愛情的開始 滿天是星光
愛情的結束 只見街上荒涼
我默默走在一個人的路上
尋找可以落腳的地方

決定離開你的那一天
你並不在身邊 也不過是一念之間
你我斷了線

james blunt係咪退出左歌壇啦?

無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經 將識過的字用完

Found you when your heart was broke
I filled your cup until it overflowed
Took it so far to jeep you close
I was afraid to leave you on your own

Gave love about a hundred tries
Just running from the demons in your mind
Then I took yours and made them mine
I didn’t notice cause my love was blind

Just so you could take advantage of me

So tell me, how’s it feel sitting up there?
Feeling so high but too far away to hold me
You know I am the one who put you up there
Name in the sky, does it ever grt lonely?
Thinking you could live without me

未開始已經結束？個MV幾好
There is no such thing as wrong timing if I’m meant to be

if my wishes came true, it would’ve been you
it would’ve been fun, if you’ve been the one

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 幸福快樂

(自己心入面)
在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著 如果能這麼想 就夠了

邊一個發明了返工 我要給佢米田共

就算愛到了盡多苦多悲多傷心
至少我們曾經那麼的用心

我把全部都給你不留一點餘地
就算孤獨寂寞傷心也是剛好而已

Was I stupid to love you?
Was I reckless to help?
Was it obvious to everybody else?
That I’d fallen for a lie
You were never on my side
Fool me once, fool me twice
Are you death or paradise?
Now you will never see me cry

要是你心 可以容納我
何必一拖幾季 還是再拖

其實我只想未曾笨到搞不清楚你先開口
我只想忘掉你聽到的表情像很荒謬
難題是時光未許倒流明日只可向下流
尷尬到自己的人假設還未夠狠反了臉出走
厚面皮些演好友

如果輸想 輸給些厲害對手
打輸也試過 有連場劇鬥
算吧 舊男友 這低價情敵難接受
你贈我 這種質素對手
侮辱我 當初跟你邂逅
漂亮壞男友 此刻卻似種污垢

就當我從此放下真情 誰也不給

我會試著放下往事 管它過去有多美
也會試著不去想起 你如何用愛將我包圍

只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

想講句一切算了你聽不到又怎算
想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

與你那天做的每一件事
也使我回味千百次
每天也期待下次

沒錯你大概心淡 就像容忍中的我
寧願孤單得更悠閒
誰話過寬恕見諒能比談情容易
誰沒有聽過越愛越難

事實誰人沒曾經 曾逃避過感情
隨時犯錯 隨處有陰影
還未到厭倦致死 你我還好
誰人若要怨 怨太易得到
難道有缺憾錯失 靠放棄彌補
狠心說話 無謂說得太早

越努力愛 一個人
越想割捨 越捨不得
總以為能 失而復得
你卻 有更好的未來等著

留住你 會否比分開更好
還是我需要劃上句號
怎麼要在這一刻偏偏對我好
離別你會否比一起更糟
還是我需要換個態度
喜歡你便要懂得習慣這一套

對你的好仍存在 好好相處不等於要 誰愛

我不甘心說別離
仍舊渴望愛的傳奇

愛在記憶中 找你

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

想講句一切算了你聽不到又怎算
想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you

走咗去聽 宜家不停重播
覺得隻歌麻麻 但啲詞寫得好入肉呀

I'm still loving you

And if you wanted me, you really should've showed

But we were something, don't you think so?

I, I, I persist and resist the temptation to ask you
If one thing had been different
Would everything be different today?

Wyman wong

終止了牽掛
被拒絕對話
仍能閱讀從前備份的話
連線可再慢慢搜尋嗎
你為我閃過一下

難延續嗎
就要刪除嗎

有多久沒見你 以為你在哪裡
原來就住在我心底陪伴著我的呼吸
總是想再見你 還試著打探你消息
原來你就住在我的身體 守護我的回憶

我想一同日日看夕陽..

我愛你沒有保留 我愛你就到最後
有些人值得等候 有些悲傷值得忍受

但有獎 永遠得不到 終局亦也太早

情深不見底不必怕緣淺
會承受你的改變
我從未要你解釋 沒有名份的吻
無忘花枝不需折

Forever Love, Forever Love
我只想用我這一輩子去愛妳
從今以後 妳會是所有 幸福的理由

在我懷疑世界時
你給過我答案

若然花開沒結果
搞不清楚怎過 突然間想念你

天生愛競賽 他只愛示愛
贏得你認同後 興奮又無奈
錯在你 這麼死心塌地到像奴才
認真正是要害

怎可以放下 只可以背著記掛

仍在妄想偷偷去做場美夢
當初畫面好像今天預告

無緣份抱擁到老 情話你聽不到
但我堅持仍然在天天細訴...

可不可以你也剛好喜歡我

我最愛一再想起 細聲稱呼我的你
放肆跟我一起 連沉默光陰都可以很美
未當我知己 情願別心急這刻揭穿你
用最安好的距離 未會牽手的距離
凝視近在 前方的你

朋友 這稱呼你也是否覺得遺憾過

罪過 你可能未必不喜歡我

AAA

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依
用盡了 邏輯心機 推理愛情 最難解的謎
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我願意
任時光更迭了四季 任宇宙物換或星移
永遠不退流行 是青澀的真心

你的愛 綁架了我的未來飛向大海
我的愛 擱淺在沙灘靜靜等你回來
過去多好多壞 沒有人能重來
只剩下每天孤單翻閱從前真心無礙

你的愛 風一樣享受自由迫不及待
我的愛 像風箏緊拉著線原地感慨
就算星辰幽暗 我仍願意相信 愛存在

銀河上 邊跌宕邊看緊對方
跨宇宙又橫越洪荒
不怕在盡頭無岸
遠近我都護航
還能互安慰
不必天氣多清朗
狂雨暴雪一起對抗
任歲月再壞 不致心慌

如果准我 重新學過 可會白頭

遲了悔改 只好講抵你離開
無法看開 心死的我活該
是我想管得太多 還是太疏忽的錯
也許懲罰了我你也受盡傷害

遲了悔改 真心講抵你離開
凡事自己認定出於好意不准拒愛
為你好只像獨裁
能自愛偏不懂得相愛
留下我沒意外
連你的貓也躲開

好的事情 最後雖然結束
感動十分 就有十分滿足
謝謝你 是你陪我走過那些路
痛 是以後無法再給你幸福

好的事情 也許能夠重複
感動十分 就算紛紛模糊
不要哭 至少你和我記得很清楚
愛 是為彼此祝福

分手一年了 感謝過去陪我走過人生最難走最難捱既路 永遠在心中

若世界陷進大騙局裏面 朋友亦難以發現
共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線
如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏
驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人證
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛 似進入無人境

真 永遠在心中

明明你也還愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

I know you're chokin' on your fears
Already told you I'm right here
I will stay by your side every night

I don't know why you hide from the one
And close your eyes to the one
Mess up and lie to the one that you love
When you know you can cry to the one
Always confide in the one
You can be kind to the one that you love

Who knows how long I've loved you
You know I love you still
Will I wait a lonely lifetime
If you want me to, I will

遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

若有一天公開明目張膽的愛
我怕會讓你太意外
我的愛 只願縮到最小彷彿不存在
就算 我最愛你情願好好遮蓋
化作了密碼不公開

有冇Ching都係呢首~

因為有啲原因 完全唔敢同身邊既人訴苦
亦都唔敢同當時人講

希望我的努力能夠趕上她
有天我能給她完整的一個家
可若你安排了別人給她 我會祝福她

好mk

maybe when hell froze over, we could be in love again

都怪我 把自尊放太高 沒有把你照顧好

逃生出口的一線光 流光了眼淚便能看
囚犯靠你親手釋放 度過了春風秋雨便無事幹
假設再絕望分手已成定案
甜蜜與感動很難忘 怎遺忘
逃離他溫馨的眼光 別再看 別再望

想同佢講 move on吧
唔好再錯過更多既人
好好珍惜身邊既人 唔好再比自己重蹈覆轍

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面 或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現

但有天 你突然 沒有空再欣賞我
誰的點唱 現在並沒再播
我有唱錯了什麼 至會拆散你和我

可想過紙牌屋裡你自願留低原地裡再砌

[member]有 以前鐘意個女仔幾年 又唔敢去做啲咩 自己一個收收埋埋暗戀住佢[member]

落力為你好 得不到分數

我們分開 怎麼始終行不開

巴打加油

多謝，你都係

I went from someone you held, you held when you were lonely
Someone you called, you called your one and only
I threw it all away
I went from someone you love, to someone you hate

I hope he buys you flowers
I hope he holds your hands
Give you all his hours
When he has the chance
Take you to every party
Cause I remember how much you loved to dance
Do all the things I should have done
When I was your man

終究要 一個人 一日 一夜
一年 一天 一天 走向明天
最後證明 我們的永遠
只能存在 珍貴昨天

人人都說可愛 我卻一手托開
一堆藉口 偏偏不願比賽
往往到後來 原來人無力再愛
完全無能力灌溉 懸崖前雙手放開

長途車裏觀看 過客天天變改
今天動心 卻到了明天沒愛
往往到後來 隨緣隨時被接載
博覽過千山百海 看過無盡風景未發現愛

我好後悔呀

我真係好愛好愛你

你問我 為什麼頑固而專一
天下太大 總有人比你更合適
其實我覺得這樣不值 可沒選擇方式
你一出場別人都顯得不過如此

想約他 私訊他
別無視我好嗎 中斷聯繫了嗎
等他 回覆 答我 解說一下

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻目到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

You're feeling trapped here
Lost the fight
You're burning out dear
In the city lights
I think it's time now
To take what's left and go
Get on the road

There must be an angel with a smile on her face
When she thought up that I should be with you
But it's time to face the truth
I will never be with you

不管天開始積雪
這世界再決絕
都想跟你渡過辛酸